薯片已經贏咗

至少贏咗個光環同埋民望

777